而家既 laptop 全部都唔跟還原碟

當我死hdd 或者佢原身個recovery partition 壞左既時候,
我有咩方法可以重裝個windows?

之前買左部acer 跟windows 8, up上去windows 10個陣好似破壞左個recover partition
部機就過哂保養
我打去acer問, 佢地話要我拎部機上去當software 壞咁整

乜提供還原碟/ source 唔係佢地責任黎既咩?
suppose 我買部 laptop 就包埋個 windows license架啦,
我咁諗有冇錯?

依家啲laptop都預咗冇cd slot㗎啦

之前買返嚟，連佢recovery partition都洗埋直接用official windows 10 iso 洗機

好似條key係燒係個底板到
你就咁裝隻windows上去都會認證到
再去佢官網down返所有driver?

我番去試下裝個windows 10 睇下可唔可以activate到先
但裝番d driver 好煩

都無dvd drive，比碟你做乜

但係邊度有隻windows？

Win 7有無

上面條link係幫你整埋boot機usb

成日要人download iso，但如果就係壞左，搵咩down
有雞先定有蛋先既問題

公共圖書館有免費電腦比你用, book個時間已經得
再唔係去網吧整1粒鐘都得都係11-13$到

認真答你，唔使理還唔還原。

你只需要係呢度將你Windows 10條key綁定你個Microsoft account.

然後準備隻吉嘅usb手指用佢個工具制作隻windows10安裝usb.

之後用隻usb直接用洗機重裝。裝好時你登入自己個Microsoft account, 你會發現佢已經自動幫你activate咗。

留意你係咩版本windows你就要裝返咩版本。例如你係windows 10 professional就裝 windows 10 professional, 係home版就裝home. 唔好搞錯。

win10 都唔駛點煩driver 喇, 本身有lan driver 就得, 擺係度就識自動搵埋其他

win手指都可以還原到啦 onj
依家win10仲可以係藍畫面直接重設系統

其實你乜都唔識，買mac 啦

用家問題

USB囉

裝linux

win 10 還原最方便，我愛win 10

lm

岩岩搞掂
原來而家求其揾番個windows 10 image 都可以自動activate
求其裝左個driver booster 一次過搞掂左啲 driver
唔該哂